老豆當年住劏房 佢話後生窮係好事 講到窮先會發憤

我就想問下大家 低下層黎講佢可以向上到 唔係個別例子 好運咩？ 講到好似個個低下層最終都會向到上

事實係
有$=乜都唔識=冇用=敗哂身家

咁佢發左達未

當年努力就有應得嘅回報
但而家冇

同問

係
林鄭都係由低做到高

有幾層樓既 算唔算發左？

錯唔哂嘅
結果而言啲富二代多數冇乜成就
不過比我揀都係要有錢
有錢本身已經係上流 仲發奮黎做咩

佢個年代就係既 但係時代唔同
問佢細個點努力法
而家仲有冇呢D機會

咁非洲人應該個個都可以1個打10個

我覺得係窮人比個安慰自己 有邊個唔想一出世大把錢先？

D窮人思想好撚恐怖

我都覺得時代唔同 根本好多野都定曬格局 如果依加一開始就窮根本好難向上 個差距近十年拉遠左好多 係可能會有出現王祖藍果d 但講真有幾個有個個命同運？

我都覺係窮人思想

大把人唔想

未打都餓死左啦

啲窮人好鍾意講到窮一定會令人發奮
我覺得好睇父母點教 同個人生觀有冇變
懶嘅就算窮都係懶架啦

典型既 倖存者偏差 錯覺

自己好彩成功左，就以為自己做過經歷過既野都係岩，
大把人出世好窮，一世都唔可以向上流就睇唔到咁

我認同你講法

空難有時總有一兩個好彩死唔去 之後講到空難冇有怕咁唔會死

知足常樂呀

打邊爐果時就係

更重要係 當時香港起飛緊 佢只係俾大環境CARRY
佢發到圍係正常
當時一個唔識英文中五未畢業既人可以去大公司做
公屋>居屋>私樓咁上

好撚憎佢哋班死老嘢成日話當年點點點
都on L79
年代都唔同
最鍾意話自己細個冇嘢食訓街
都on 99
自己以前過得慘都算
成撚日想自己d仔女同佢一9樣咁撚慘
讀大學又話冇撚用
搵錢多過佢又唔撚鍾意
痴9線
d窮人思想真係害撚死d仔女
拎埋d 60年代同而家比
屌吖
90年出世嗰d都30歲變中坑啦
重講以前60年代
都叉咗大半隻腳入棺材
窮撚父母最鍾意講埋d廢話打沉仔女

現實係有錢先容易學到點揾錢

認同自己慘都算 點會想自己仔女都一樣咁慘

你唔比假希望窮人 窮人就會做反

咪就係 根本唔知想點 咁佢又唔想做窮人

牙誠用錢搵錢
賺曬窮人d錢

可能真係

唔講生活享受，剩係講住，以前啲樓租同買要幾錢先？
當成份糧都用晒嚟買樓，當年同而家分別要儲幾耐？

咪係根本係資產差距拉大左 人工就冇點變

有錢人就唔識努力？
佢自己廢 畀唔到資源你 仲要講到係好事咁
窮撚就係鍾意自欺欺人

送個仔入孤兒院，等佢做左上市公司主席再認番佢

咪就係 窮人家庭講野都唔老實

依個方法 值得參考

其實有錢人都會努力（不過遇到困難好易衝破）

窮人遇到困難會困係死胡同打困籠（時間耐d)

我用大富翁來比喻，在人地玩到大後期（50回合後）你先入場玩，睇下10次有幾多次是成功追到人地車尾燈？

或者用英雄聯盟來比喻，你用近戰英雄打上路，你試下遲5分鐘上線。如果你對手是正常人加上冇人來幫你，睇下10次有幾多次是你嬴到線？

就快成中共condom

好唔好事唔知
不過你老豆用呢個做窮既籍口真係害撚死你
窮人咪生仔

算 你成世職業做兒子都得啦

你問吓你老豆發憤未？

答左

有錢父母晨早識教你
仲要人哋本大利大
拎1m同你拎100k賺錢都兩回事啦

就算蝕錢都有backup
唔會冇錢開飯

係，窮人要改變觀念好難

先唔講身家背景，對事物既想法以及觀察差異已足以影響決定能力

事實上有錢人只要唔好爛賭
淨收租收息都等於普通打工仔做1年幾倍

想問下uncle而家咩環境??